Dienstleistungen Lösungen Kunden FHNW Studierende Mitarbeitende Hochschulen Problemen Nutzenden Alaufstelle Kontaktmöglichkeiten Telefon Mail Mail Telefonie Netzwerke Mitarbeitenden Studierenden Plattform Informationsuche Inside Hilfesuchende Grundlagen Selbstbedienungsgrad Automatisierungsgrad IT Support IT Support Anfragen Enterprise Search Support Themen IT Support Corporate IT

Entwicklung Prototypen Bot NLP Benuzeranfragen Bot Bearbeitungsqualität Anfrage Bot Bot User Sprache Standarddeutsch Knowledge-Base Zuverlässigkeits-Score Help-Desk Machine Learning Suport-Anfragen

Kanäle Themen Anfragen Bot Schritt Kategorien Bot Problemen Intention Anfrage Aktion Passwort SMS User Rückfrage Schwierigkeit Anfrage Bot Entwicklung ML Test Ticketing System Corporate IT Trainings NLP-Algorithmen IT Support Zuverlässigkeits-Score Support Ticket Gewisse Probleme Suport-Themen Bot-Lösung Anfrge-Typen Passwort-Probleme Drucker-Probleme Help-Desk Support-Anfragen Corporate IT

NLP Machine Learning Vorzugsweise Python Natural Language Processing
